蕭生終於有野唔識啦！！！

佢睇咁多書終於難到佢！

d理論幾有趣！

統計學都幾複雜

係，各位網友

咁就係，意圖解釋一d野比大家聽

佢文科出身，大把數理唔識啦

咁老仲學